強制關機一問

因為個火牛風扇好大聲，所以開個火牛望望到。
但唔小心喺喺電腦運作情況下，火牛個蓋碰到零件(塊板)，之後傳出燶味並自動熄機。

想問會唔會導致冇曬啲電腦資料，我可以重開機？

著住機 開火牛咁猛料

RIP

一早有人著火都開多次

樓主呢啲濕濕碎

做咩唔關機先做呢

仲在生算好彩

換隻牛開機咪知

試多次ok? 想睇片

定係想睇新聞?

資料唔會無，但會燒壞包括硬碟/底板在內任何零件都唔奇。

硬碟就算咁唔好彩過流燒壞咗，資料都可以出去揾人救得返。

點解你仲在生嘅

應該冇事, 拆個harddisk出嚟插落第二部機度

以前呢 我開唔著機 要開多幾次先得 有巴打懷疑係ram / ram 槽有問題 叫我逐條ram 逐條槽試
佢第一句仲： 首先熄機
我問佢 乜有人會唔熄機拆入面d野架咩 佢話總有白痴會咁

五年後嘅今日我終於見識到依種白痴了 thx